《愛回家之開心速遞》vs《真情》

金城安 = 李添安
朱凌凌 = Joan
Bonnie = 津津